Ze komen uit een dergelijke vis zoals dat door het hekje in de woning ; iedereen koopt een gedeelte van hem; zijn meat's sneeuwwit en maakt een goede frituur.
Volgende ochtend zei ik was traag en saai, en ik wilden er een aanwakkeren.
Ik zei dat ik verwacht ik slip op de rivier en uitzoeken wat er aan de hand was.
Jim vond dat idee; maar hij zei ik moet gaan in het donker en er opperbest uitzien.
Daarna studeerde hij hem op en zei, kon ik niet op sommige oude dingen en dress up like a girl?
